有冇人讀過健康管理及社會關懷呢科

呢科係咪冇教科書

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

我讀過，hea考dse有level 3書好似要係教育局嗰度下載

ching有啲嘢想問下你 可唔可以留tg

ching是咪天水圍讀書？

唔係啊

ID:一票不投民建聯

我搵唔到你可唔可以貼條link 唔該曬

好易 淨係背dse問題同答案就得 翻炒機率極高
利申： 温咗一個星期2018有5*

你有冇買卷 知唔知cutoff大概係幾多
因為我見呢科真係冇乜resources

cut off唔知喎 冇買卷 但科科五星同五星星都係爭幾分嘅啫

嗰五課選修你溫左幾多課

唔知呀 淨係知道有三本嘢要溫 教學校冇得揀

睇咗幾眼冇溫過

直接搵留下五星高手

英文讀

我冇點認真溫過+操pp都有4
整完for自己嘅精讀notes之後基本上都係臨考前幾日先背晒佢就算

想問Retake新修呢科易唔易拎5** medic當唔當呢科係一個elective

點會唔當係冇weighting啫 hmsc得ou nursing有weighting

好後悔讀hmsc
無人識 好似廢嘅咁

利申 2014拎4

完全祼考會點，想報dse玩下，唔差在玩下呢科

以前讀過 我覺得幾伏絲打可以去睇下d booklet 覺得背得晒可以試下

其實呢科我自己覺得都係幾易讀嘅
2019日校開始有sba
sba高分嘅話應該幫補到唔少
考試嘅話都其實唔難
記熟晒啲理論個名+基本定義+少少例子
考嗰陣佢要你「闡述」嘅話就精簡解釋兩句點解
「指出」嘅話就毋須詳答寫中key points就有分
essay就最緊要係有時真係唔好寫得太長太臭
唔需要太執著於去詳細解釋中間個principle
如果唔係好易寫唔切
至於鑽研eaa歷屆exam report玩tip題呢啲就更加唔使講啦
我自己主要都係tip佢essay出咩topic(s)廢事浪費太多時間溫啲於該年翻炒機會極低嘅課題

利申 半裸考 寫唔晒其中一員 想上5但上唔到